覺唔覺一講日本衰野，啲日本膠就用中國同韓國轉移視線

咩範疇都係咁

唔覺

問題係中國同韓國真係衰d喎

例如?

全世界九百幾個國家衰啲你唔搬出黎？

擋箭牌

因為中國係柒出國際最多嘅國家

崇日能不嬲戇𨶙柒鳩

yes